享和珍禽異獸醫療中心睇龜好唔好

屋企隻龜病病地唔瞓覺唔食野，想睇獸醫唔知呢間好唔好

價錢公道
有孫醫生同楊醫生
楊醫生熟龜類多啲
我隻豹龜就2個都有睇
2個醫生意見會有少少出入
所以睇其中一個會比較好
啲護士好好人 超有耐性
不過要打去book
第一次去最好早少少 因為要填form
但你填耐左會俾下個人睇先
希望你隻龜早日康復

🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢🐢

享和既獸醫舖其實睇唔睇得過，
今日買寵物用品經過
同埋想問普通病症睇一次要幾錢